我撐程美段

個老細聽完個員工講
又唔識過濾下
就出哂po 屌人
就要叫人唔好用人
真係小家

撐程現美好身段

見佢又靚又大波就知實係無辜

擺明

杜9偷偷留下負明
真小家

撐爆kiwi!
打倒惡霸澤

支持

無恥連登仔帶有色眼鏡，盲撐杜生 縱容惡霸

程fan

澤fan可恥！

推爆杜生

此女要支持 又有波又

靚

杜汶澤至少有幾百個lihjg account，聽朝開工就入嚟屌鳩你

整容樣

大把盲毛撐佢
我為正義而開post

推到杜生回應

打手怕唔怕無糧出

無糧出記得親身call杜生

6個盲毛留下負評

咁怕唔怕又比杜生公開喺Facebook屌柒自己

盲撐惡霸抵撚死

爆埋人工 真無品
咩人先會撐杜9

杜9同小學惡霸校長有咩分別

條女賣肉都係搵食啫 唔代表你可以咁樣欺壓人

咪係 strictly confidental
咁樣爆人已經私隱處可跟進

見人唔出名就玩9人
無品藝人

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

佢個台講埋啲低質嘢博出位
黎頭就笑人博見報

抵制左杜9先

12個盲毛留下負評
唔敢留言
一定係驚比人知自己撐埋啲無品惡霸

我用一對手去撐

為左撐佢
我決定今晚丁佢對石頭波一獲

撐咩？程美段對奶？

一個砲杖頸
一個無撚腦

用精液向專業藝人致敬

無品就無品啦

杜生乜都未搞清楚就擺上網公審條女

又多4個低質用戶負評
可恥

杜9可恥！

Kiwi好撚正！

18個低質用戶

法官大人

你班垃圾00後連登牆頭草
個頭話人整容又剩
依頭就支持乜撚嘢段

你班垃圾食撚屎啦
今鋪真係留名等睇炒多鑊車再一個一個鞭

今次理就真係喺kiwi到

佢應唔應都死既
老虎蟹都吠左先啦

低質用戶 淨係識人身攻擊

全民撐美段

Check真啲再開post有幾難

睇唔出你有幾撚高質

又多一個低質用戶
盲撐惡霸
幾時去偷埋人手機

唔鍾意佢還唔鍾意佢，
但喱次杜文澤就真係仆街。
兩回事黎..
仲要on99整走個2變4號出糧..

PS兩個都唔鍾意純粹以事論事..

知你叻啦 比你做最高質用戶啦 小學西！

齊撐kiwi

條女俾佢咁講 真係等收皮

佢係無品

但如果你做freelance 比人拖糧加已讀
你會搵邊個? 仲搵二打六傾?
未搵勞工處算好啦

緊係大波妹啦

又嚟小學雞式回覆

即係4月4號出就唔係拖糧
4月24號出先叫拖糧
有冇行內人分享下個界線點定

無恥 不負責任

講到9000蚊拖唔拖無咩所謂咁
財大氣粗
摺左個台啦

岩啊

又人身攻擊

界線就係杜生有錢 幾時比就幾時比 無恥！

而家係杜生間公司錯，條女係受害者

港豬先撐杜生

就算真係當個女人唔啱或者大家5050
你作為一個老闆同埋娛樂圈既前輩
又係你揀人地去你既節目 雖然炒到上報
你都唔洗咁屌人下嘛 又開人地價錢斷人米路
仲要用錢嚟撻人 話自己好把屎閉幾十萬上落笑鳩我9000蚊 喂人地啱啱開始係依啲價啦 收你十皮你又俾得起咩
你咪又係搵啲平價女女上嚟露下對波俾你順便過下女癮

公司錯還公司錯
老闆可以亂屌人？

低質台 低質老闆

想佢摺好撚耐
但應該難d

過幾日扮大方道個歉就大把港豬撐

話曬係連登老豆

支持健身佬聲討杜生
咁純咁白滑靚女一定無辜

一月show錢 四月24至過數
唔係拖糧係乜

連登好多小學雞 無計

見人唔出名就拖人 無品

咪係 拖糧就唔岩 理撚得你杜生

杜狗

打倒無良僱主

盲撐佢班撚樣最9

32隻盲毛偷偷負評

拖糧3個月+篡改個“2”字 企圖暪天過海
仲大字報數個白滑靚女不是
杜生惡撚過共產黨
收皮啦

批判kiwi之前又唔睇真
白痴仔仲要聲大大屌人

35個低質用戶

十扑

屌打杜生

我都撐。希望可以俾我屌

齊插kiwi

講真之前已經話過 杜汶澤依條友我都唔明有乜料
平時講野粗口無所謂 拍完低俗喜劇收得以為講粗口就食住條水
仆你個街 睇佢個台啲對白係又加粒撚 屌 閪落去 一撚啲趣味都無 人地林雪拍紅van都好笑過你幾鳩百倍
都唔明點解會有固定觀眾睇唔係𥄫下女都唔會睇
仲要半上左神枱就收斂下 屌人話俾記者知你咪又係一鳩就放上facebook又開人全名開人價俾人感覺係想借自己地位封殺人囉

應該搞感謝祭俾我地班fans

上左位就當自己係神
低質老細

9000蚊太貴

一個job9000.感謝祭都係9000。每人夾少少夠

上個post 2400 條兒登仔炒車

果然係連登

呢個樣...真係麻麻地

原來係同一條女
白滑到 一定無辜
好想保護佢
收皮啦 無良老闆杜生

ageer as fuck

醒啦巴打

每人夾5蚊

打假波我都制

連登盲撐杜生

整容黎講算正常

免免女神

Fuck kiwi!

整得靚都係靚

石頭

有得屌咪又係狗衝

打擊拖糧撚

影帝越鬧越霉 茄哩啡越鬧越富貴 有人反共住公屋 有人反共住獨立屋 出奇地有緣 兩位富貴都算係兄弟

公司錯 我意思係老闆都係錯果邊

有得屌一定頂死佢 大大力啜佢對膠波

事但啦
反杜9

總知反爆杜9

咬爆佢啲石頭

67隻盲毛負評

轉眼間72隻盲毛

真心屌完人仲要叫人唔好用 真心小氣

直頭係玻璃心

臭雞都有人撐

00後？

啫係所有評論都一定要同一樣嘅立場？做開打手定盲撐？

無良老細都有人撐

唔知佢

擺明盲撐

假波都撐

遲出糧都要同老細deal完先報勞工處啦

條隆胸臭雞博上報咋

無良老闆 唔問清楚事實就公開抵毀人
仲要公開串人賺得少
咁嘅人都可以撐？

两條友扯貓尾

兩啊

無圖好難支持

開頭我都以為程美段只係一 d 想紅博見報既臭 g, 但睇睇吓，今次件事真係唔關佢事，睇埋 WhatsApp 對話亦都覺得佢無意搞大件事博上位，而家反而對佢有好感。

利申：不嬲好撚憎姓杜兩夫妻，兩個都係出身亞視，但兩個又成日踩鳩亞視來博上新聞，雖然亞視真係垃圾，但唔係亞視既話，你地有得加入娛樂圈咩？知唔知咩叫飲水思源呀

呃鳩人地皮肉錢最撚可耻

杜記好撚肉酸

我屌

支持樓主

送杜狗去先啦，跪玻璃啦

對波硬過石頭

杜生 成日搞依啲野 比佢老婆帶帽

屌柒杜生就代表要撐條女？

睇佢ig la

杜9擺明係著頭草黎

小器 玻璃心

會唔會屌散